［求救］唔小心餵錯野比隻龜

之前天氣冬 佢唔係好食糧
咪餵其他野佢食 吸引啲囉
點知 買左暖管之後
佢已經唔食龜糧或者食好少

依個喺野比變龜

肥絲ho ball

到底個痴線佬點mon po仲搵堆圖出黎

屌你

認真問

係噉refresh 最新
利申 黐線佬

屌你地有冇人答下我

睇完都唔知你餵錯咗咩嘢

你餵左乜先？

餵左啲蝦乾 雞肉

蝦乾同雞肉

即係本身食開狗飯嘅你食左一排飽參翅肚 叫你打回原型都唔制啦
利申養左龜十幾年 就係餵開龜糧 冬天由佢冬眠 等天氣暖返再餵食

餓佢一排就食架啦

龜又係好撚仆街 食撚完好野 多數唔食等你派番好野

之前個隻又係...食過蝦之後唔食其他野

佢仲係龜苗 唔可以冬眠
咁佢冬天又唔食野 咪比啲口垃濕佢食下

佢以家得閒先食一兩粒
唔當正餐咁款

利申返 佢喺龜苗 唔會冬眠住

呢隻仲苗？
睇幅圖應該甩過殼啦

佢半年都未有喎ching

餓佢一輪

我以家就係
間唔中餵下龜糧睇下佢食唔食
不過有時又食返一糧粒
咁好唔好？

冬天正常都食好少

但水溫有23-25度

煮嚟食

haha

冬天d龜係唔食野架 我果隻餓果時就會拍牆同望住我

會凍眠 完

啱啱餵佢食包

我嗰隻如果餵佢食過好嘢，佢嗰排係唔會食龜糧，要餓佢一排先肯食返糧。

同埋我嗰隻要好天有太陽先開胃

係

食返啦佢 此post已完

我果隻冬天又係唔食野
都係每日餵少少睇佢幾時先肯食

有暖管 個胃好似黑洞咁
前排又好似唔係好見有屎 唔知係咪食左
以家又有

好得意
我屋企隻老龜冇咁cute

share 下呀不如

有水龜又有陸龜

我近排都養左隻豹龜bb 但佢唔食野 唔知係唔夠熱定點

好可愛

養左幾耐

我隻龜食過車厘子唔食提子

睇錯左做車厘龜

佢老過我

想買個缸 邊款好

唔好買